一人一個樣衰踢大會,但好撚勁的球員

當之無愧

咪史尼史葛,佢無踢過大會

列貝利
迪維斯

2&b

根本未勁過

肥西

啊朗

干提

迪西里

靚仔過馬基

黑鳩個個一樣樣

朗尼

就算佢係普通人, 一樣大把港女爭住含

張家輝

哥斯達/普巴/

迪基亞

呢個真,佢好樣衰

btw, 獌都叫大會

卡斯米路
剷光頭之後

KD

一臉天真

真正娃娃殺手

義和b

劉馬車

大細哨

8月歐超盃挑戰賤種都唔叫大會

好撚勁

無勁過

Joey容呢？

黑人得罪你？

Umtiti

suarez

Modric

基奧特

列史葛

細哨